[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2259)

開定

補五分鐘咁撚多了
上下加埋補成八分鐘

slow

4:4完場 大家開心

明亮好撚強

Who 1001

mo

西悉 快撚啲4-4

已改名 柏芝光輝一世球迷

啱啱02果陣
柏g有35倍主w
買唔切

有冇人買得切？

Why

服了

4:4了 來

53快

澳假踢波定係玩藍波架

10.5大 派500

Snow 一世球迷 幫隻狗含果D 幾時找數??

痴撚線 光輝

一定有第八球

我

Dklm 假撚到

7點利雲下盤有冇同路

主狂攻

吹撚脹

馬體會上盤真係派錢

牛b光輝

上個post 定左我係1000.....嚇左我一下

5:3派下禮物啦

屌你老母 柏G

已找數 改撚埋名

痴線 0:2 之後4:3

lm

得1000

比狗含位手足呢？

樓主on99

im

主快啲入多粒啦

大奇蹟日

4:3 穿盤蝕左

補幾多
立即完場得唔得

77 1:3
86 4:3
NBA黎架

5min

整多粒

9c完ok?

5-3ok??

ok就你

水手後
澳假另一神作

準備震機

完場未

笑撚死

4:4上阿

肥牛真係澳假上盤福星

屌2c都冇

珀斯洗左幾多錢

今次仲勁 冇rc都得

仲有幾耐完？

唉 以為穩撚到等收錢
掛住打機 冇補飛

下盤補左主
贏一球收最多

買西流唔補飛真係要驗腦

客勝吸夠飛 反CUP 真係好撚假 唔知有無人落搭

1 接納
0790 角球大細 星期日 3
北韓(主) 對 卡塔爾(客)
角球大細
細 [8.5] @1.85

角細盃又黎了

5比3ok?

有無人買到反CUP 1:3個陣

咁早封角盤屌你阿

有冇咁假呀

唔留錢補飛好柒

上盤表示唔貪心
完場ok?

30倍

仲有幾耐？

上盤gel

屌你見得閒番黎 買第一場 即出事
2場柏G 假波撚

香討應該有事後撚

1分鐘都無

肥牛呢條友真心柒

Gel

講經咩，1-3仲高水啦

我正式宣布以後有珀斯既場 我都會買佢 就算佢對曼城 都係咁話！！！！！！

上面咁多位手足唔該自行找數
入珀c會既入會
含撚既含撚
切柒既切柒

10c

10

18歲個龍個陰影
不過佢可能買左反勝

假到咁樣送角

2：3個陣買12倍主w 即入波

幾多c?

10蚊

10c goallllll

準備入波

原來澳職先最正氣

10c好波 珀斯一世球迷

戒賭一個月了

跟

5-3 pls

10.5s嚇到仆街

ft 4:3 goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

ft未

完場

澳職最刺激

All in 下盤想跳樓

150主其他

43
10c

4:3 10角完

澳職冠軍珀斯光輝！！

上盤要貼飛慶祝下

10.5s最尾都要練一練心

柏芝完 4:3 我先係一世球迷 名都改撚埋

買十蚊不如唔好買

Cup

on9柏g + 西悉 + 獅吼

仲有半

Atm半大

買和開心得2分鐘
Btw有位手足要食屎 找數pls

呢場劇本有D新意

屌10c

又輸中位數

半場主客和 星期日 4 馬德里體育會 (主) 對 利雲特 (客)
和 @ 2.45 $50

$50.00

On9又收唔足兩注

FT 找數啦
比狗含個位巴打

2019年喇唔係仲有人買西流呀

2019仲買西流
驗腦啦

9.5B cashed
嚇死了

PERTH

細有細賭

半格穿利雲

馬會半埸9.5轉10.5又贏😓

同路

半場成班下盤撚gel晒頭

第一次放棄左 最後贏

幾驚佢臨尾連角 買角細盃算

光輝客主開左幾多獲

光輝

4:3 FT
想問大家滿唔滿意今次既劇本？

：幾有創意 10/10
: 下盤苦主 0/10

1-3個陣主其他有無200倍

下盤撚又去哂邊？

呢期格硬同明亮對既都係隻豬，有錢都唔一齊執

珀斯計輸半?

bin c 時間

成功既人只係少數

關柏G咩事.
係要買西流對家呀

贏半

30

第一次覺得收返半格
係開心過嬴足

北韓有波就清 9.5送錢咁送

今次有創意
唔係又玩red card

咪撚啦 輸錢無補飛 已經好hurt

78分鐘都係得30咁低

仲有比狗含個位巴打

戒賭啦

買西流既要

20好似

買細輸左 又-6中返第4球西悉尼 早知買多廿蚊反cup

柏斯真係cls

你食屎未

150

波台暴動日
利申冇玩食花生

6分鐘3球
歷史

望我個名就知要買北韓啦

0:2買到主其他就真係fat fat喇

Atm又秒角

屌 呢場真係好撚柒啊!!!
所以唔怪得人笑/串jer頭狗 我都笑到cls

明亮好勁，跟實了

利雲唔撚係大船呀？

好黎好去

角超回歸
悉尼角大 ✅
光輝角細 ✅
兩條串埋一齊✅

戒丁1星期 一世柏斯球迷 之後針哂都係咁話

Asw!Asw!Asw!

79分鐘1.3

正常買上盤都放棄

100%假波

買左主隊好kai心

9.5s而家去跳樓 學費都輸曬

馬會其實好睇好反cup 落後兩球都得廿幾倍

撚到d 即場賭仔死晒

失禁式被cup

上盤手足潛到入水底都浮得返

3:3 90倍都被撚狗

果然叫澳假

1c

KY 北泡角細點睇

All in哂柏g 即場無錢補都打定輸數
結果

唔知幾時派錢

goal 珀斯光輝

下盤谷左成場臨尾射唔出

取消關注睇返呆咗，竟然有半格收

多謝大家支持

仆你個臭街中左都唔夠買驚風散

下盤比人撚足90分鐘

西悉第幾次俾人cup

歷史係呢場

卡塔爾上

痴撚線

三比一嗰時閂左直播 揮手區

假撚到

屌那星

你個名

呢場都拍得住

20分鍾入6球都算經典

今晚熱刺定曼聯？

一早話日乙先係最強

馬體會差啲

a g ge r

上幾個月唔係有場8X分鐘每邊3球?

曼聯

求其買反而中

兄弟 咁岩既

屌，買角細盃算

熱刺

睇獌岀咩人，渣古就不了

肥牛...

卡塔爾0：1，可以角細了

卡塔爾1:0

真係痴撚線

北韓0:1
金仔核彈準備

我終於搵到你啦大哥

北韓NG

勁到又上盤盃

北韓456

掛撚住屌西悉，冇買到加塔
屌

7.5 8.5都平注入左細 睇半場咩環境再入貨

因為北韓真係太廢

卡塔爾冇開讓球盤 狗會

勁到唔開盤

北韓好垃圾 一定俾人大抄

未過數

執番身彩

佢地都叫用自己實力射入
10分鐘3個12m見過未

北韓對卡塔爾理論上都係過唔到半場

除左澳職柏G連中風
其他都會中 放心

怕撚左你班莊家
以後唔買盤

一世球迷了

0:2

卡塔爾秒2:0

屌秒半大 未派買唔到

北韓可以收隊了

卡塔2:0 勁撚到

買都買唔切其他

金仔

油王求其一千萬都搞掂喇
上次佢細佬三千萬都要搵人搞掂佢

半大派錢

客其他

入還入咪撚刷角阿屌你老母

d c落得咁快

1角 驚了

收埋屍 啪

半大只須1分鐘

掛住睇珀G買唔切卡塔爾

角去到6.5

油王

係北韓太廢咋

Atm角大

咩中位數？宜家得7.5

屌佢卡塔爾呢場唔開盤

角細盃唔開角細真係講唔通

客其他6.2

我想買北韓全大
買唔切

入定客其他

今日上盤日
應該12:00刷新變返下盤日

賽前入左8.5細 1.85

馬會又數緊角？

可能省港盃隊我港贏到呢隊北韓

北韓個種廢

屌頭先十幾客其他

直屌-1

長期封撚住

本身2.05 唔知邊個咁重手

Atm有咩好買

下體會1:0

馬10

狗會又驚輸封哂角了

10.5b

狗會唔開即角

卡塔爾聽日會係地圖上面消失

賴獨特買西流既爽左80夠啦 比上盤爽返陣

東亞盃外圍賽香港和L到呢隊北韓

goal

北泡角盤收埋皮

學人做莊真係好肉酸

應該唔得，北韓好撚硬淨，撞散港隊，係西亞佬先頂得住

ATM 1:0

入左波會唔會妹

唔買高係咁開半大

半大易到

會

atm var

岩先球探1角，馬會就封
球探又取消番

北韓無左粒角？

北韓果場幾角? 球探又撚狗

唔計入就買角

咁依家係1角定0

atm fake goal

馬體炸左

又封角球盤

炸入角了

0角

大家覺得下體場波幾多c

我覺得省港嗰隊後生仔仲勁，跑足90分鐘

屌你var

29

Atm刷角快

有var每場都有9成會炸

屌佢老母..我都估到開大..買左22同33,點都竟然開43...仆街澳假!
同日假都係賤種假波嚟!

馬會係咪on9架，自己唔撚識睇直播數角架咩

0:0

買左10.5s

利雲特下一球gel

封角盤?

馬會死都唔開番 屌佢老母，禁+1-1咪任尻佢講？

馬會班廢物禁個制都亂晒龍

365都封左角盤

利雲頂實啦

ATM買左半s

驚死輸係咁
有名你叫狗會

等9.5 atm

鄭大世嗰期北韓勁到飛起

馬體會 9.5大 快入手！

下體會點解炸左，foul咩

0：0就再刷角啦

馬體會9.5大 派錢波

度下場算

金仔係咁拎黃 好快有紅

澳假差1角，呢場比返11角ok?

等下場

半二全二

派唔切彩俾我買卡塔爾都算，走地角盤封埋俾狗賭？

ATM more ccc

金仔打架？ 2分鐘3黃

下 角大9.5 1.8 一野跌1.7

角細盃都封撚埋角盤

熱獌半全場點買好

9.5B 1.81->1.7

利雲特班波唔差

北韓變得文明 啲球員輸波唔洗打靶

輸埋呢場要返歸打靶
俾你搏唔搏命？

要一早入定

肯派未啊屌

1.7點買

ATM半全場和主 x
南特半全場和主 x
國民隊半全場和主

以前有場狗會開即場200倍反cup，清水心跳，打少個2分鐘反cup

兩場都無角

西甲4場角細我吾信atm都細

點解角細盃角盤封左？

莊家怕輸

次次開幾十倍果啲反cup都無自己份

一陣角細盃有排先派角

6.5做中位數仲唔封咩

一早入左8.5S
想睇下有冇7.5高水就見封左係6.5

琴日我都係因為咁買左車上盤

會唔會係北泡落order

馬體會又要爬格仔

有無atm2,5b手足

有無人知金仔幾角

半0全0 無角球

6.5都要諗諗，仲9.5添，

個角大一升水又落返點買

北韓做咩封角盤

atm係唔撚係踢

一齊

角細盃頂撚任，屌你老母死卡狗贏馬就咪撚刷啦屌你老母

冰角啊 屌你 角細盃

馬體會場場都係煲魚生粥

澳洲 中國

北韓紅兩個你遲早既事

覺得利雲特半場頂到0:0
下半場馬體會入波贏1:0完場
上盤輸半
下盤贏半
大家都cashed

英超兩場2.5b 2×1

下體角點樣買

點贏半

On9北韓d牌多撚到

應該下半場爆角
半場掃下先

atm 呢dlun diu 應該1:0完

北韓

希望下體會落到6.5

亞盃兩角

北韓2角 哇平安鐘！

角細針

有無人買利雲fg

畢爾包今晚又對西維爾

屌 咪撚刷啦 卡塔爾 入左仲刷咩

4-3癡撚線

馬會仲係10.5

馬會仲要封晒角盤 想補都補唔到

角細盃咪刷

馬體會比角

狗會又贏

北

下體1/1.5有無同路

狗會玩曬

角開返盤

半2全2啦金仔

好瀕水

可以去我channel睇下我d燈水
話唔定幫到大家

角盤開番了

馬體會CCCCCCCC

點會呢 爆角爆角啦準備

叫得馬會都唔慌好

3c...

3c

仆街3角

南特 般茅 西維 有冇同路

屌你老母咪撚刷啦

點解3角唔係atm既

驗腦未

4c....

北4C

金仔2連角 仆街出事

韓狗停角啦

角細盃4角

8.5 s

8.5S針了

等1啦 上盤？

後兩場

7.5b
馬10.5b

55555555

屌你老母

上盤好似係1.5/2

點解愛華頓有資格讓半一？

555555

韓紅

法甲呢場點睇

88

狗會想開番亞洲盃角盤

一有角即卡開翻個角比你班狗玩

開番了

上場對李城廢到癲

剩係知兩隊都廢

驗乜
今日贏左4千幾蚊

66666

6666666

6666666666

6c

6角 痴撚線

準備半場角大

彪爺下口買咩

針撚曬

睇睇對賽往積
都係不了

買左細果班手足

覺得利雲特半場頂到0:0
下半場馬體會入波贏2:0完場
上盤贏半
下盤輸半
大家都cashed

金仔刷角 屌你老祖

7.5b-2
馬體-7

下半30

金仔你比狗屌

西流被反cup真係屌左聲

角細黨 第一次ifc召集

Atm 入緊8.5

南特係雷思私家雞

可否冰角

到左樓下啦

北韓都刷到角 抵輸

唔值搏
如果都係搏不如搏曼聯下盤

半6全6？

出面走地上盤

777777

未度好
食緊飯抖下氣先

我都等緊 等等下又有角

畢爾包今場贏未

快俾水,我贏唔到

北韓 3.5 可以試下

DC係咁傷左，好耐冇踢

痴撚線 刷撚完未屌你老母

下體會半場一球都冇

屌你老母7角

8咪

半場爆我角細 屌你老母臭化

有冇買左利雲特客w 既巴打

岩岩開始復操
講波佬話

卡-1
馬-7

4月先出到

D角去哂隔離場度

客fg

買來做乜

你又話買左珀斯既

讓和

上次巴塞嗰場執唔少

今朝單飛左

3蚊唔係錢啊

m記加大

贏佐派幾多

良心莊家
封住唔比追角細

買左角大輸返

唔比買角大

金仔射野未

半7全8未

派3個一蚊

0:3

卡塔爾3:0

有水通知你

訓醒珀雞反cup粒 仲比人叫上盤驗腦

搞笑 角細gel到半7

利雲可唔可以入一球定驚

卡塔爾正氣到

有冇人知愛華頓憑咩讓半一上盤

返緊工買唔到反cup

北韓係咪要全部做礦工?

佢個打法 唔會大到

憑我

今日有無運先
有咪買

禾確特一打五

平半就話姐
半一有d over

刷你老母咩韓狗

驗心好過啦

Bil要下盤嗎？

今晚熱定49000

你講完句野自己有冇笑

買對家

咁買下盤

巳買熱

無 我廠唔賣垃圾

卡塔爾個場應該1-3/0-4

我熱

半3全3

agger

上場廢到

合理

賣料狗

封撚住唔比買就角大

有冇奇蹟半7全7

聖誕屌女屌到腳軟姐

？

雷恩轉左受讓平半低水

未決定
純粹覺得個盤開得怪怪地

Allin茅夫

下體會封左既

想入11.5S

0:5/客其他得唔得

賣哂D勁人咪廢囉

冇買開角球
我最有信心係讓球盤咋

半7全7派頭1 1000

搵淡苦飯食下姐比條生路行下啦

Atm等緊8.5又刷

4c 角細朋友開始手震

你今日害我輸

Rip

雷恩愛讓

開唔到啦

卡塔爾真係世紀送錢波

不過咁講
般茅班後防作客又係曳得緊要

全大半場收錢

Ng 仲有1.5水

睇左45分鐘都未入到

唔知利狗個蘇蘭基出得未

幾多倍

狗會又玩跌水

ATM 半s

對面根本垃圾
不過香港人以為好勁

8.5出過，但一直封盤

屌你差7角

光輝 4:3 改名 戒一星期煙 兩星期唔打飛機

入左卡塔爾 4.5b

1.8 想入又有角

雷恩ok

兩樣我一早戒左
對身體唔好

買咗下盤

有冇機半全8

頂佢唔刷角

1.95

利雲頂唔頂到

半7

佢入返球先

應該11角完

利雲特踢得幾好

巴塞都贏到 下體會有乜好怕

卡塔有無機會再入

唔記得買卡塔爾

甘正常應該系甘刷屌打吾入

北韓踢埋今場要返歸打靶了

今晚果堆法甲不了

第三名都有得打

計得失球好似包尾

咁
係

馬體W先1.45..

直屌1:1波蛋

半7全7冇見過？

00殺曬

有 我都要冰角

北狗係咁刷

卡塔爾ng又俾人大大棍

你愛隊今晚ok?

2隊一齊刷都半7全7既我食屎

咪撚再刷

金仔原本已經4黃

來

Lm

卡塔爾個場no goal/北韓入啦 再入唔驚食核彈？

No goal

上次生日 都贏啦

卡塔爾大撚把錢

半7全7

上次沙地4:0都未食 卡塔e家3:0驚咩

買北韓既有冇錢去驗腦

支持

d尖叫聲好撚煩

求冰實

冰多45弟鐘

想上船但你好燈

馬體似會有一

入波多過角都ok

北韓11.5大

卡塔直情唔攻

自從北韓之前賽和香港...
只買對家

起碼仲有一半

全日得隻與龍共舞

最後嗰球 一定冇12m 呢個球証假到

依位手足

懶獨特

求冰多40分鐘

金仔又黃

0:4

04

有冇7.5s苦主

澳職精髓

Var又失效

係度，到左ifc樓下

我地頂多40分鐘就得

卡塔爾有無機客其他

指定第四

開始行緊上去

安騏

上次澳假有場攻果隊插水扮12M,吹左之後睇VAR,

球證俾左張黃插水條友

卡塔爾都有核彈 完

卡塔爾入多球一世球迷

仆街下體會快啲刷角

Boom

8？

上啊 炒9金仔

11.5大 -4c

8

Atm 8.5先上船

下半場出來仲唔出 10.5b fail

88888

你隻安騏

分兩球比馬體啦

仲讓緊半一

無角屌你

4.5b gel

05

0:5

金仔每刷一隻角就入你一粒

馬體會

四球都係同一個人入

低撚死屌你老母死金仔學人刷角

痴撚線 好彩無入3.5S

cls

朝鮮等犬決

停哂角

準備犬決了 北泡

仆街又大波大角甘正氣atm

真係no goal了

完全唔比面金仔

Ali

發覺亞洲杯大炒果d場都無開亞洲盤

8.5

會唔會真係無命嫁....

客隊入多球就可以度定第二場

波又唔入，角又唔刷

QATAR 金仔要做野了

屌你下體快入

利雲特入一球可以?

未死喎

巴打真男人 真係走去改名

金仔已準備定高射砲

金仔輸就咪刷啦

抵輸啦垃圾學人刷角

下體12M

利fg

北韓8.5細 改名 北韓隻狗

Atm 12m

卡刷

all in 客其他1.36收息

卡塔爾想比金仔打 ?

角變12m

已經取消關注

熱盤 熱大

下體快角大

角球變12碼

咁都有12m 痴線

最後只買角大

北韓點撚樣呀咁都9角

0:5都可以十角

下體 goall

垃圾要靠12碼先入到

11.5大 -2

10角

卡塔爾買得全大真係蠢咗，光輝個場太撚激仲未回魂

下體會刷角未呀你老母

北韓都刷到5隻，突登放既

1-0
感謝主
再入多兩粒

人地入5球
北韓就5 YC

西甲好撚假

2:0算啦

死耶撚

角細輸撚左我2K
10角完場派5個100

有冇機會客其他

10.5s又練

l m

me

3.3

批准

有

入左10.5 s
入唔入埋8.5大好

Me

1:1ok?

金仔個場唔係下體

乜柒都大派錢咁派

G chi

真係2:0心足了

7.5好吸引

買左呀 差少少買好大

北韓亂鳩咁黎 好快又爆

7.5 8.5 追埋10.5

金仔又送角又爆角

卡塔爾Ng高水過客其他

1.34咁撚低

卡俾多2c

利雲特快和

人地輸左就出局
佢地輸左分分鐘無命
係人都越踢越亂啦

無入球了

Atm 7.5b

犬決

0:6

咪啦，1-0完場大家開心

6:0

入波岩啦 咪撚比角我

06

客其他了

咩話
40比0

正氣

同一個角度同一招不停入

麻煩燒左角球旗去

5c

Atm -3

油王隊會唔會走唔到?

客其他cashed

卡塔爾正氣到唔敢買

應該係10球完

北泡班友寫左遺書未

all in @1.36客其他收息成功

月光寶盒

大波全掃

6倍

金仔點同國民交代

LM

金仔似有一球

最高峰17倍買唔到 睇住食

點解我唔買卡塔爾

Same

我得6倍

下體入多粒

俾人入一球？

好波呀喂

北韓班友要勞改了

Ng仲高水處喎

Atm刷多3角

馬體2:0la

atm ng 就快可以入手

穩到

睇住都唔敢再追，都係睇波算

高嗰少少 都係客其他安全啲

Cashed

馬體呢隊野
入完一球呢
就會...

我都想派500 金仔夠膽就冰角冰到完場

點解呢兩日狗會個app成日show唔到角球數？

利雲特追和ok?

上樓了

般若波羅蜜！！！

加碼

6ccc

快手刷埋2c

不了 會2:0

豪氣

我覺得卡塔爾10球完勝北泡

Atm 11c一個100

一球算啦 都贏波

9點日本盤？

卡塔爾會唔會10比0完場

仲有20分鐘仲可以入幾球

北韓球員：早知輸晒俾香港 唔駛今日咁柒

係

下體會第2隊入波

唔好玩啦 無左DC狗識鬼入波

下體會刷角啦

Atm7.5-2

咪gel

仲有冇人買卡塔爾下球

仲有成廿分鐘1.65 搏一搏

卡塔爾1.65Mh allin

博下7.5B 大波

穿卡塔爾-1原來係派錢 點解唔買

俾返球面子球俾北韓啦

馬會冰角

8c ok?

俾多2c先la

使唔使咁認真

起碼國內新聞有得播下球玉片

我諗馬體ft 9c

馬體俾多4角plz

利雲特快手入番粒等馬會攻到賴屎

信念

16射5中

9.5B

停屍

馬會1.5唔係無呀

同感

我利

10c埋單係基本

刷呀刷呀

主能夠，主能夠，我知祂能夠

下體9.5b苦主

北韓快手刷埋兩角

馬會轉頭 2-0

北韓入夠啦
我要馬體會入呀

馬體個龍5碼撞射都救到

下體 9.5s 10.5s

卡塔好入no goal 無心再攻

下場先刷啦

1:1

下一隊入球 星期日 3
北韓(主) 對 卡塔爾(客)
下一隊入球(第7球)
客@2.02

$ 100.00 $ 100.00

馬會唔入俾人入啦

呢隊北韓球員仲有無機會返到北韓

兩場都停c間

叫得馬會緊係幫馬會

屌6場西甲角細以後吾賭西甲

利馬上呀

我即dllm

比多球12m馬體

一入貨9.5B就冇角 係咪玩鳩我

北泡冇入球

熱？

馬體會入未

利雲頂實

馬體會 就快 2-0
要買ng既好快啲入手

咪撚燈

俾球臉子球@10

從來都唔燈

有機會

兩隊角球都平均11球，依家就唔刷

快入2球

唔會有 金仔連波皮都掂唔到

馬會換卡連歷啦

手持10.5s 好想入8.5大

5連C可遇不可求

9c ft fatfat

利雲特上

荷乙大波波5x1

返去勞改

換走埋vitolo

卡連歷

下體入多粒未

下體刷角未

下一隊入球 星期日 3
北韓(主) 對 卡塔爾(客)
下一隊入球(第7球)
主@12.00
客@3.24

下體真係永遠都1-0

成日老鼠拉龜

冇12M係 0:0

咪係 多球都冇

贏波輸盤清泉

82 83 mins
露體會 會入

56k?

諗下就好喇

連c雅開工未

5.6K

咁近駛唔駛抽咁大力呀死黑鬼

入錢？

無12碼佢就識入生波
但都係1-0

個黑鬼浪射夠未呀

馬體會得6角

朝鮮班友體力都輸晒,係咁摸膝頭

ATM 10C 派1K

Atm角呢你老母

Oblak又神救

2-0
將我件皇馬波衫染紅

唔洗你派，但支持你，同船

我都唔記得左
曼今晚ok?

Waaaa Perth 4-3

1001

Q

9